屌你咁多人圍機場都唔阻check in

上個月又吹到頭搞到機場癱瘓
影響全世界 挑
琴日做乜9黎?

#227275 開勁多垃圾post
可以直接block

係

阻check in , 想引起罵戰？人地有緊要野，要飛又阻？如果親人係外國命危，坐飛機比你阻，同你死過都似自私精

屌你老母 塞MTR 阻人返工就得?

你個腦係咪仲係你老母個子宮入面？你坐唔到地鐵咪坐巴士的士囉，成碌柒咁無得坐飛機，你有對翼呀？

咪傻喇你

駁唔到就坐低諗清楚先覆人啦

屌你老母啊

喂 屌你老母 聽日機場控制塔3分手1人罷工喎 唔去屌人?

聽日機場有人罷工搞到取消好多班機喎 唔去屌?

聽日控制塔3分1人罷工 取消多班機
你柒夠未

問你啊 柒碌